［多圖］要求唔高,有劉穎鏇做女朋友已經心滿意足

真係好完美

咁高都叫唔高

對你條垃圾黎講咪高

係頂啦，對我黎講女神級

佢好似廖碧兒後生時

有得屌tiffany lau真係乜都得

驗下眼啦

心穎BB完勝

普通料啦

比你講左

27-28歲
Vs
18歲

你視力有無三成淨？ 真係可憐

雷兜兒就有你份

食開屎都咁大聲講

人地肯揀你 就真係要求唔高喇

我都覺好似 都係果TYPE
所以

真係抵你一世無女

任何野都好吸引但真係太高